是日早餐 餓撚勿入。。。，，，。，，。，。，，。。。。。。。。。。。。。

拉

日日都依D 屌

咁你想點🥺

條果滋棒真係好難食

之古力味好食

呢隻好食好多
果滋棒個口感好差

hi baby

公司綠茶？

hello

c人

🐶💩

很好

肯食正餐未

營養不良

乜嘢嚟 抹茶餅乾？

我要食餅餅

唔知 喺同事度偷

想吃鬆餅

呢隻貴好多，7仔賣16.x一條， 但真係好味，又跟會太甜

唔會太甜